To do
    -Modificar el formulario de Presupuesto de acuertdo a la imagen. FormularioPresupuesto.jpg(Abiezer)
    -Adaptar el reporte lo mas parecido a ReportePresupuesto1.pdf ReportePresupuesto2.pdf
    -Adaptar Reporte de presupuesto
    -Editar las Traducciones del Modulo
        ->En el cuadro de  de ayuda del Presupuesto
        ->Cambiar la Palabra comercial por Vendedor en el formulario de Presupuesto pestaña Otra Informacion
        ->Cambiar el menbrete Opportunity Title al crear una oportunidad en el flujo de ventas
        ->Cambiar Won in oportunities en menu de incio de ventas
    -En las listas de Vendedores solo los usuarios que pertenecen a ventas
    -No mostrar en la listas de clientes los usuarios del sistema

It's done
    